Проект "Банк"

Реализованные функции:
1) Регистрация, логирование, разлогирование пользователей;
2) Возможность открыть дебетовый счет;
3) Возможность перевода денег между счетами пользователя и счетами разных пользователей (пока только по id счета);
4) Возможность у пользователя взять кредит (открыть кредитный счет). Начисление процентов фиксрованное - 10% на остаток
 каждые 10 секунд.
5) Возможность для пользователя "прявязать" зачисление виртуальной зарплаты к одному из своих дебетовых счетов.
6) Возможность погашать задолженность по кредиту путем перевода денег с дебетового счета на кредитный.

Преподавателем было поставлено ограничение на реализацию проекта - один поток, начисляющий проценты на остаток по
 кредитному счету, не может обрабатывать больше чем 3 кредитных счета. В связи с этим я реализовал балансировку нагрузки 
 потоков:
  1. При запуске сервера AccrualingService анализирует количество счетов, создает по одному потоку на каждые
  3 счета. Далее этот же сервис производит мониторинг количества кредитных счетов, и если появляются новые счета, то
   он пытается передать счета недозагруженным потокам. В случае полной загрузки всех потокв создает дополнительные потоки.
  2. Если совокупная нагрузка потоков (количество счетов во всех потоках / количество потоков * 3) ниже чем 50%, то
   происходит перераспределение счетов между потоками, чтобы потоки обслужвали по 3 счета каждый. Потоки, которые не 
   обслужают ни один счет прекращают свою работу.
  3. Если в процессе работы потока остатки по всем его счетам стали 0 (пользователи погасили остатки по своим кредитным
   счетам), то поток также прекращает свою работу.
  
Для обеспечения консистентного состояния данных использовал синхронизацию потоков. Для исполнения нескольких операций 
с базой, которые функционально должны исполнятся атомарно, объединял их в одну транзакцию.